# pasos para usar el programa
- elegir la opcion 1 para instanciar el arreglo en memoria dinamica
- luego, ya se puede elegit cualquier opcion para ver el ordenamiento producido
- finalmente elegir la opcion 3 para salir y liberar la memoria.


